點解男人咁鍾意食煙？

未食過唔知有咩咁好食

夠chill

冇錢嘅廢中先鍾意

大把男人唔鐘意食喎

因為生活試過更臭更難食

有feel

屌你老母mk返去瞓啦柒頭 你又唔去食屎